[純回憶]仲記得當年出iphone

果陣係2011年1月
我電話plan就到期，所以趁機出左iphone 4 plan
仲記得當時iphone 4缺貨缺得好勁
連訂台機都要等兩三個禮拜先有貨，係一月既時間喎，已經唔係開賣果期

可能果年smart phone仲未十分普及
所以出左機後幾撚威威呀
d同學見到我部機直頭係雙眼發光
「嘩有米仔」，「好有生活態度」等回應此起彼落
囡囡仲hi哂手請哂波餅咁求我借部機比佢玩fruit ninja同mega jump
諗返起真係好幸福

幾年後換5s，果時smart phone已經好普及
所以d fd都冇咩大反應，但始終都係第一部64 bit
速度上真係屌打哂所有旗艦機
好彩果時睇清楚個spec先換機
唔係就貪平換濕鳩5c

然後今年換埋8 plus，人生第3部smart phone
d fd既反應已經唔同哂
「喂屌你明明同7冇分別做咩要咁死蠢換8呀？ 」
「嘩咁大部既係咪X黎架？」
雖然我唔知呢個咩邏輯
但大概而家只剩返欷歔蒼桑既感覺...

蘋果已死
屌你老味你班ifandog清醒啲喇

唏噓
btw用手機都可以搞到個人唏噓蒼桑

屌 手機都可以攞黎打飛機 思考人生 廢撚到

太耐冇寫過文
唔識埋尾

Iphone4 真係型到仆街, 又耐用, 用左4年
無叉過尿袋
上堂玩推銀機 mega jump, d同學提子到

正正方方

第一次出白色版，正到仆街
不過粒home制半年就開始壞

當年有錢人身分象徵
羨慕到呢

iPhone X有返呢種感覺🤪

洗唔洗蒼桑 ？

我仲用緊

iphone 2G水貨都未用過
就開post鳩嗡扮老練

水果忍者，唔講都唔記得

矯情post

插sim卡都要JB

我部都仲到，但ios 7 lag到喊

iphone4係好，不過粒home掣好易壞

想當年 , 我第一部電話係8210

iPhone 8 Plus 想有優越感？
你唔出聲以為你部 iPhone 6 Plus 用左 3年冇錢換…

我第一部iphone係2g
識人去先達出。唔駛4000蚊